[朱援]張達明都知情？Post到希望記者做到嘢,質問&追查返呢個朱援同其他同場抗爭者嘅下場有咩分別

會唔會即刻被出國

更正

有冇人做入境？